［東方都幫你唔到］逃犯條例：團體抗議教協發動罷課 卻去錯地方

班垃圾心諗是撚但喇有糧出就得喇

多謝提供笑料一則

霞姨！！！

臨時演員都係演員啊大佬
Pro d 好無？

是但啦 都有飯盒拎既

同馬車一齊都唔正常架啦

阿叔：屌，去錯唔係冇糧出下化

成件事好正路，有腦o既唔會企係建制派個邊啦

少女之聲:好撚柒啊 屌你老味

屌成個禮拜笑得最開心呢一下

教協開超級市場

比會員買下嘢

柒到咁都唔知有冇錢收

柒到呢

屌做唔撚到野仲要人出糧

廢老：屌，我明明就係想嚟超市掃貨

噉樣樣 都笑鳩你

柒到咁 每人俾番三十蚊車馬費算數啦

多謝笑話一則

嘩, 好撚多人喎
係咪就係話支持果80萬人?
咁疊馬好撚驚喎

文具店超市乜都有

一事無成，一生寫照。

好染呀

屌 你見唔見到圖入面有劉馬車

佢號稱一個挑十萬人

但佢今朝一挑一都柒下柒下咁

臨時臨急搵d廢老頂當，係咁上下嫁啦。

柒

屌, 劉馬車
阿豬阿狗都可以一挑一打死佢

呢班人可唔可以唔好咁好笑

旺角呀

當係對大家喺咁高壓嘅情況下少少嘅安慰

珍惜？

你地冇左個樣點珍惜都搵唔到

就係你地個豬腦

感謝廢老提供笑話

智力有限

柒柒柒

咁樣俾唔俾錢好

豬一樣的...臨記

咁嘅陣容都知咩料
連劉馬車都肯要

唔緊要 暴打帶隊果個以示決心

好慘呀
有汗出冇糧出

我相信係另類罷工

抗議李嘉誠，去百佳抗議

其實好值得效法下，開d超市行會員制，奶共既無得幫襯/收貴d

想知佢地日薪

要示威死遠D啦, 阻人買野死全家

笑撚死

俾D廢老知道入面D嘢賣得平過出面，一定倒戈支持教協
廢老最鍾意貪小便宜

下次請人請D醒少少啦

呢班仆街有糧出
先咁易信人哋收千幾蚊食子彈

醒少少嘅都唔會俾人唆擺啦

親共班人真係冇D醒少少嘅人架咩

一定係美國比左頭款未比尾數 搞到佢地做野做一半啦

我諗佢地連乜嘢係教協都唔知

柒到冇眼睇

劉馬車帶佢地ga
果個講野既女人就係召集人佢負責出數

唔係下話 收得錢唔該做野認真少少啊

有冇人同我一樣睇完先知教協有超市

點解支持政府嗰啲多數on99咁嘅?

$0 仲蝕車費

走我數
仆你個街星期日去遊行數臭你

戲劇性變化

但係搞得嚟5:00教協又閂咗門

收唔到錢.

中間嗰個係咪馬車？

究竟係咪幫手倒米？

係

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

簡直係幫呢單笑料錦上添花

腦都冇學人屌老師?

好蠢

好撚柒啊，屌你老母

借啲易claim兩筆來回交通費

好撚柒呀

同777一鳩樣 柒到無朋友

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

又昆維穩費

笑到仆街

柒到加零一

奶共果然冇個正常嘅
弱智嘅唔該留返喺屋企唔好出嚟獻世

豬隊友

文盲

劉馬車條柒頭真係做乜都柒

有時真係唔想好似d廢老屈人收錢去抗議
但真係駁唔到自己唔信

收錢都做好少少啦 廢老

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

媽，好柒呀